連登真係拍得住當年5p

邊個邊個偷食又要放上嚟，cap圖見到用埋啲濕鳩字體，一睇就知係5p死過嚟
下面一大堆on9仔熱烈討論
最撚好笑係啲交配post，係差在冇蕉蕉蕉fd子、家姐、細佬
仲有自貼對波上嚟收兵，啲女又要扭扭擰擰，下面啲狗公又附和，我真係屌哂你地老母。
精蟲上腦個堆，用個腦諗下，上得嚟搵人屌既女，好人極有限，好樣極都有限。普通樣既女仔現實生活都大把人爭住屌。
乜撚野世界

不過依家講5p 你地班友都唔知我講咩

咩系5p牙？死kai子

你當年有上過5p?

你而家睇緊嘅係創意台

我依家都係MK

唔係 係skr過5p

Show Blocked User - レックス
完全封鎖

連登係集各論壇之大成
毒撚mk女權大愛道德撚c9
咩post都有
唯一冇咗就係樂趣
依幾批人思想根本完全唔同
毒撚鐘意踩女人，女權撚唔鐘意
Mk鐘意玩動物，大愛道德撚唔鐘意
根本唔可以同聲同氣
咩post都有人玩串個party
日日嘈嘈嘈
一係就偽持平偽中立
上個網都要咁小心
坦白講連登執柒咗佢啦垃圾

關您1撚事牙＝_＝

甘你又上
巧犯賤牙
不如回歸牙祖懷抱

回家了
Joe ba

買返部手機支持先啦 鬆dee

講得好